香港仔邊到有宵夜

夜晚晚肚餓想搵野食

金拱門

香港仔真係無宵夜食
得潮苑開夜少少

麥當勞 711 ok

以前都叫有森記 家下

呢間好味呀 以前早餐都走去食

七仔